[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

全民三罷 刻不容緩

大三罷要人

全港罷工保命啦屌 社區爆發九龍新界冇得避

幫推

醫護罷工必須一鼓作氣，不能有絲毫退縮

三罷封關！刻不容緩！

全民三罷

推

勁野

各行業請緊隨醫護手足的步伐。複製醫護罷工的成功方程式。

一.成立公會
並高調召開會員大會表決罷工，一定要有直播影著過程。

二.開口牌
簽署罷工宣言承諾罷工。

三.全民醒覺
大家放心。已經有八成香港市民支持全面封關。

罷工救港
全面封關

突然間大量p牌同五毛狗係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
日日都係年初一

罷緊，

到底連登有幾多醫生 律師又有 致富證券老細都有 痴線

醫生

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

721

pp

假cert黎嫁？
黑白？

市民支持有鬼用阿

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

全港大三罷

大三罷 or dead

死咗一個啦
香港人仲覺得唔關事咩
多啲行業罷工等醫護唔好咁孤單

今次同以前唔同，因為有肺炎助攻，無口罩點返工？

push

三罷

罷緊，一齊罷

其實今次係最好既機會
因為香港人唔被迫佢都唔會做

個標題好易每人諗錯
上醫醫國 醫護手足加油 我地一齊罷！

推！

Push.

巴打向您表達最崇高嘅敬意

希望巴打你既精神能夠感染其他同行

我撐你架樓主
但好多香港人都未醒

三罷 條柒婆再撚9我地 即刻18區開花任玩

宜家係搞罷工嘅最好時機
錯過左就冇了
香港人可唔可以主動罷工
工可以再搵，命只有一條

請各工會接力
救醫護 救香港

樓主分化完未呀？全民三罷講撚左咁耐 點解一直都搞唔成呀？咪因為得你呢啲得把口去煽動人既仆街囉！醫護今次罷工係開左先例 就算今次三罷唔到，都可以成為其他工作既參考！我重申多次 醫護工會代表所有有良心既醫護！